### Présentation Outils et plateformes numériques : Pourquoi choisir des logiciels libres pour votre association ?
- Jean-Christophe Becquet - APITUX
- ADELHA - Gap - lundi 10 décembre 2018
- Licence Creative Commons BY-SA
